點解ACG迷有好多係熱狗、城邦派？

會否係因為熱狗台個”宅文化研究”，先吸收到班ACG迷變熱狗？

係又點

因為宅男講邏輯講道德，泛民黃絲只識盲撐盲屌，撐唔落

我覺得係相反

你覺得

acg迷比較理想主義

好不幸，黃洋達利用佢地理想主義呢一項來cap水

唔認同，從來冇聽過咩宅文化研究，身邊所有毒撚fd都冇討論過

大把ACG迷係本民青

有咩問題

中二病

你唔好亂講嘢啊，人地一解封右手嘅力量你就玩撚完

好過泛登仔

周庭都係ACG迷

因為睇acg既人都識尊師重道，又夠長情，一套鋼鍊可以永續到2047

宅文化研究真心癲，塔利班小菜

點塔利班法？

小氣到連圍內個個都叫佢方丈
最叻踢人

唔怪得皇上咁寵幸佢

叫佢好心利用解封右手嘅力量對付共產黨仲好過啦

皇上寵幸好多人喎
白手套葉先生搞埋Meme page

如果你有上開動物台
高登個陣真係幾多熱狗
不過啲熱狗冇轉過嚟上連燈
呢邊應該冇熱狗咁濟

可惜在Facebook相當多

犬儒主義 / 務實主義

你也是狗